覺唔覺唔買衍生工具，唔孖展，唔重倉細價股，個市大跌，真係驚閪咩

最好跌多d我溝貨

你本細姐
買幾百萬blue chip一樣可以輸幾成一世返唔到家鄉

買中隻思捷環球都仆街啦

留返一半cash